# Curso práctico de herramientas DevOps.

Este curso incluye prácticas de iniciación a los siguientes softwares:

* [Git](01_Git)
* [Vagrant](02_Vagrant)
* [Jenkins](03_Jenkins)
* [Ansible](04_Ansible)
* [Nagios](05_Nagios)
* [Docker](06_Docker)

## Requisitos previos

Para las prácticas es necesario de algunos requisitos prévios que se encuentran [aquí](pre-requisitos)

## Infraestructura

Esta es la infraestructura de practicas diseñada:

![Entorno de prácticas](./pre-requisitos/vagrant_environment.png)

---

Creado por [carlessanagustin.com](http://www.carlessanagustin.com)
